<resources>
    <string name="app_name">HelloToast</string>
    <string name="article_okami">The game is set in a Nippon (Japan) based on Japanese folklore and begins in one hundred years in the past.   The narrator describes how the white wolf Shiranui and swordsman Nagi fought and sealed the eight-headed demon Orochi at the cave, to save Kamiki Village and Nagi\'s beloved maiden Nami.  In the game\'s present, Nagi\'s descendant and self-proclaimed greatest warrior, Susano, refuses to believe in Nagi\'s legend and frees Orochi, who escapes and curses the lands, sapping the life from Nippon. Sakuya, the wood sprite and guardian of Kamiki Village, calls forth Amaterasu, the sun goddess, known to the villagers as the reincarnation of the white wolf Shiranui, and asks her to remove the curse that covers the land. Accompanied by the artist Issun (an inch-high creature known as a Poncle), Amaterasu begins to restore the land to its normal state.[18]  Throughout her journey, Amaterasu confronts Waka, a handsome and strange but powerful individual who seems to have the gift of foresight and further teases Amaterasu and Issun to his own mysterious ends. Additionally, Amaterasu locates several Celestial Gods hidden in constellations, who bestow upon her their powers of the Celestial Brush to aid in her quest.  After Amaterasu and Susano defeat Orochi to save Kushi, recreating past events, Orochi\'s spirit floats northward. Amaterasu and Issun embark on a journey across Nippon, first arriving at Ryoshima Coast and Sei-An City, the capital of Nippon. There, they work with the beautiful priestess Rao, the legendary submarine Dragon Kingdom, and the reclusive Queen Himiko to rid the coastline and city of Orochi\'s influence, including destroying a demonic plague and retrieving a mystical weapon from a sunken trading ship. However, it is revealed that the real Rao was killed before Amaterasu arrived, and the Rao they had been working with the false fox god, Ninetails, who murders Himiko before returning to her fortress on the elusive Oni Island. Amaterasu and Issun eventually find and kill Ninetails, noticing that her spirit, like Orochi\'s, travels to the icy northern island of Kamui. The two decide to travel northward to find the source of the demons.  In Kamui, Amaterasu assists the Oina tribe defeat two recently-revived demons, Lechku and Nechku, who were creating a deadly blizzard that threatened to destroy the island. In addition to this, Amaterasu discovers that Issun ran away from his home of Ponc\'tan to escape his responsibility of being a Celestial Envoy - a messenger of the gods - and his abusive grandfather. After defeating Lechku and Nechku, Amaterasu discovers the wreckage of a flying ship made of iron: the Ark of Yamato, trapped in the frozen plains of Kamui. Waka appears and reveals himself to be a member of the Moon Tribe, a long-living race who used the Ark to sail and escape from the Celestial Plain that Orochi invaded. The demons attacked and killed the rest of the Celestials before the Ark fell to earth, releasing the demons upon the mortal world. After defeating the spirits of the felled demons again at the Ark, Amaterasu confronts Yami, the machine-esque leader of the demons who led the genocide of the gods ages ago. After a long battle, Yami drains her power and nearly destroys the Celestial Gods. Before it can do so, Issun, finally accepting his role as a Celestial Envoy, encourages all those they have helped to send their thoughts and prayers to Amaterasu, who regains her powers and defeats Yami, ridding Nippon of all demons. Amaterasu and Waka take control on the Ark and sail back to the Celestial Plain, determined to rebuild the land of the gods.</string>
    <string name="article_title">OKAMI</string>
    <string name="article_subtitle">The Story of Okami Amaterasu</string>
    <string name="batman_header">BATMAN</string>
    <string name="batman_content">La recopilación de los sucesos que integran la vida del personaje ha sido objeto de varias revisiones y cambios constantes. Los investigadores William Uricchio y Roberta E. Pearson concluyeron: «A diferencia de otros personajes, Batman no está ubicado en un período determinado, sino que ha prevalecido como ícono en una gran variedad de textos durante más de cinco décadas».73​ Para determinar las sucesivas relaciones del héroe, los escritores han tomado la historia y origen de Batman como «ejes principales»:74​ cuando Bruce era un niño pequeño de solo ocho años, quedó sumamente traumatizado tras presenciar la muerte de sus padres —el doctor Thomas Wayne y su esposa Martha— perpetrada por el delincuente Joe Chill durante un asalto mal terminado cuando los Wayne se opusieron al robo de sus pertenencias. La impresión lo condujo a tomar la decisión de convertirse en el «hombre murciélago» y combatir el delito en su ciudad. En Batman Confidential número catorce, se menciona que el asesinato aconteció un 26 de junio, fecha que Bruce anualmente conmemora visitando la «escena del crimen».74​

Aunque han surgido numerosos relatos derivados, algunos editores han intentado establecer vínculos entre los principales acontecimientos, con el fin de relacionarlos de manera consistente en el tiempo.</string>
    <string name="superman_header">SUPERMAN</string>
    <string name="superman_content">Dada la naturaleza serial de la publicación de cómics y su longeva existencia, Superman ha evolucionado como personaje a medida que se han ido sumando nuevas aventuras.73​ Los detalles de su origen, relaciones y habilidades han cambiado significativamente durante el curso de la publicación del personaje, desde lo que se considera la Edad de Oro de los cómics hasta la Edad Moderna.

Sus poderes y villanos fueron evolucionando durante la década de 1940; obtuvo la habilidad de volar y desde 1941 se introdujeron villanos disfrazados en sus historias.74​ El personaje supo de la existencia de Kriptón en 1949, aunque el concepto del planeta había sido establecido casi al principio, en una tira de 1939.75​

En la década de 1960, apareció un segundo Superman. DC había establecido con anterioridad un multiverso dentro del universo ficticio que sus personajes compartían. Esto permitía que los personajes publicados en 1940 pudiesen existir al mismo tiempo que contrapartes renovadas para los años 1960. Este concepto se le explicó al lector a través de la noción de dos grupos distintos de personajes que vivían en «Tierras paralelas». El segundo Superman fue creado para explicar la membresía de Superman tanto en la Sociedad de la Justicia de América, ambientada en la década de 1940, como en la Liga de la Justicia de América, creada en los años 1960.76​

En la década de 1980 se produjeron nuevamente cambios radicales en el personaje. DC decidió eliminar el concepto del multiverso para simplificar su línea editorial. Esto llevó a una reinterpretación de todos los antecedentes y el pasado de los personajes que DC publicaba, entre ellos Superman. John Byrne reescribió el pasado de Superman, eliminando convenciones establecidas y personajes de la continuidad e incluyendo a Superboy y a Supergirl. Byrne además restableció a los padres adoptivos de Superman, los Kent, como personajes de importancia,77​ quienes en la continuidad previa, habían fallecido al inicio de la carrera de Superman (aproximadamente en el momento en que Clark Kent se graduaba de la enseñanza secundaria).

En la década de 1990, Superman fue asesinado por el villano Doomsday,78​ aunque el personaje fue resucitado pronto.79​ Superman además se casó con Lois Lane en 1996. Su origen es nuevamente retomado en 2004.80​ En 2006, el superhéroe perdió sus poderes durante un año ficticio,81​ pero al término del mismo los recuperó.82​ Tras una confrontación con Brainiac que termina con la muerte de su padre, Superman descubre la ciudad perdida de Kandor, la cual contiene a unos 10.000 Kryptonianos. Su estadía en la Tierra causa problemas, y se ven obligados a crearse un nuevo planeta, Nuevo Krypton. Eventualmente, Nuevo Krypton inicia una guerra en contra de la Tierra, en la que ambos bandos sufren incontables bajas, por lo que casi todos los Kryptonianos mueren. Superman inicia un viaje mientras intenta reconectarse con su mundo adoptivo de nuevo.</string>
    <string name="ww_header">DIANA</string>
    <string name="ww_content">Debutando en All Star Comics #8, Diana era miembro de una tribu de mujeres llamadas las Amazonas, nativa de Isla Paraíso. Esta era una isla aislada situada en medio de un vasto océano, allí el capitán Steve Trevor tuvo un accidente aéreo donde logró apenas aterrizar su aeronave cerca a la isla, fue encontrado vivo pero inconsciente. Diana lo encontró junto a una compañera amazona. Diana le cuidó hasta que sanó pero terminó enamorándose de él. Se llevó a cabo una competencia entre todas las amazonas ante la corte de la madre de Diana, Hipólita la Reina de las Amazonas, con el fin de determinar quién era la más digna de entre todas las mujeres para llevar de regreso a Steve al mundo exterior; Hipólita le adjudicaría a la ganadora la responsabilidad de entregarle al capitán Steve Trevor su regreso al mundo humano y para poder luchar por la justicia. Hipólita le prohibía a Diana participar en el concurso; no obstante, aun así ella tomó parte, usando una máscara para ocultar su identidad. Ganó el concurso y se revela a sí misma, sorprendiendo a su madre Hipólita, que al final se dejaría llevar por el deseo de su hija Diana para que fuese al mundo de los hombres. Ella entonces regresa a salvo a Steve Trevor de vuelta a su casa y se le concede un vestido especial hecho por su propia madre para llevar su nuevo papel como Wonder Woman.41​42​

Después de este suceso llega al mundo del hombre por primera vez, a tierras de los Estados Unidos. La Mujer Maravilla se encuentra con una enfermera del ejército llorando llamada Diana Prince. Esta le pregunta acerca de su situación, en donde ella le relata que como enfermera deseaba partir a América del Sur con su novio, pero no pudo debido que no tenía suficiente dinero para costearse el viaje. Como ambas parecían estar en una misma situación y como Wonder Woman necesitaba un trabajo y una identidad válida para cuidar de Steve (al cual ingresó al mismo hospital del ejército), le da el dinero que había ganado anteriormente para ayudarla para que fuese con su prometido a cambio de obtener sus credenciales. La enfermera le revela que su nombre es Diana Prince, por lo tanto, ella tomaría dicha identidad como suya y sería la identidad secreta de la Mujer Maravilla, comenzando a trabajar como enfermera en el ejército.43​

Wonder Woman después tomaría parte en varias aventuras, sobre todo al lado de Trevor. Sus enemigos más comunes durante este período serían las fuerzas nazis, y a veces supervillanos como Circe, Giganta, La Baronesa Paula Von Gunther, Chita, Doctor Psycho y el Duque del Engaño.</string>
</resources>
